[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工
480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
489 水與下屬們的藍調

橙色係主線 [pink]粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)

已經爆咗咁癲
留名

留個名先~
唔知道龔水正式拍拖既時候我地個post會出到幾多呢

正式拍拖嗰日會唔會一日就爆po

留名
可能一日爆2個

威力應該會大過463 上次一次過爆左兩個post

lm
一陣更新信物list

留名

留名！
輕輕鬆鬆過下場又推完一po

又咁快爆咗 留名留名

一擊即中！

有咩係亞太區市場部總監大人唔知㗎？

估唔到連總監大人都會出聲講賭細龍太佢地
餵食⋯失敗

咁快又開新post
留個名先

lm

留個靚名先

LM

工水過場的表現十足十老夫老妻咁

LM
無主線都輕輕鬆鬆爆po

LM

報到!!

當街當行餵食會唔會over左……
要人食佢口水尾?!

如果我係佢地同事
咁都睇唔出佢地有野既話
我一定係盲左
兩個已經開始明目張膽到一個點!!!

睇完啦
好sweet
根本同情侶冇分別

新Post留名
出去睇番今日過場先

電話差過電一陣就爆po

留名

近幾集過場…
令我有點懷疑，其實佢哋係咪地下情緊，
只係我哋唔知

跟本就係情侶，有邊過咁話唔係

你啱

有同感

新post留名
最近啲過場多到好似蜜月期咁

班同事已經習慣哂啦
仲分分鐘已經認定佢地係拍緊拖

唔知阿水係咪因為上次餵龔燁食屎多啤梨佢唔食所以今日龔燁餵到埋口都唔理佢呢 （雖然好明顯唔關事）

Lm

龔水定情信物<2019.01.25 update>
以下將由時間順序排列：
1. 聖誕節情侶手錶（220<天使的聖誕禮物>）
雖然佢哋冇同時戴呢一個系列，但係作為早期其中一個代表到佢哋心有靈犀嘅icon，當然榜上有名
2. Jenny甜片USB（223 <「裸」命事件簿>）
雖然阿水唔知道護生符嘅存在，但佢幫龔生一次又一次咁保護咗阿水，應記一功
3. 真方堂龜苓膏（232 <「欣」愛而走>）
兩人結「仇」嘅重要里程碑之一，但亦因為咁而睇到賤精超強嘅winwiwnwin公關技巧同埋佢賤唔得晒嘅一面
4. 電台聲帶USB（242<不能說的秘密>）
龔水第一個只屬於兩個人嘅秘密，係結緣嘅重要信物
5. Rebecca豔照（261<唔係我呀！>）
由於呢個信物，阿水就開展咗不停闖入阿龔office嘅不歸路
6. 雞脾（263<Terry上位記>）
難得阿龔咁明確霸道咁話要阿水⋯隻雞脾，仲好窩心咁提醒阿水食埋佢淨底嗰啲唔好晒
呢啲係咪傳說嘅間接親吻
7. 朱古力金幣（266<心戰>）
唔解釋啦，唔明嘅同我宜家即刻睇10次心戰
8. 曱甴No.1（267<報仇記>）
係阿龔送畀阿水嘅第一份嘢食嚟㗎
9. 曱甴No.2（267<報仇記>）
（連埋咖啡）係阿水第一份回禮嚟㗎
10. 嬤嬤鳳爪（275 <嬤嬤鳳爪>）
龔生由廿四孝順仔秒變廿四孝男友的証據(龔友表示冇眼睇你個衰仔 )，同時亦導致水水第N次潛入龔生office從而引發龔生邀約上屋企搵嘅爆炸性言論
11. 觀自在雙下巴天使公仔（279<燁來越愛你（上）>
根據某Mr. Cheap所言，只要誠心向觀自在雙下巴天使祈禱，信眾就會橋如泉湧，萬試萬靈㗎
12. 鹽焗雞（376<水的燁緣（上）>）
陳師奶嘅唔夠阿水嘅整得咁好食
13. 根叔睡衣（376<水的燁緣（上）>）
由一臉嫌棄到448主動著起仲話咁先夠relax，阿龔順利融入熊家
14. 紅酒（376<水的燁緣（上）>）
超市買嘅，特價50蚊
15. Channel No.6（377<水的燁緣（下）>）
448發現已經用完啦，係咪因為之前總監大人起勢咁泵咗五六下搞到冇晒，仲唔快啲買多一支
16. 紅藥水（377<水的燁緣（下）>）
阿水專搵返嚟畀阿龔㗎，係咪好窩心呢
17. 海南雞飯（392<真命騙子>）
連女人嘅海南雞飯都要搶，阿龔你真係好唔gentleman
不過人哋喺情場上只係入世未深嘅中學雞，同埋398已經還債，今次算你啦
18. 文件夾（410<接龍麻雀王（下）>）
阿水自從畀人夾走啲臭脾氣之後好似真係少咗發脾氣喎（對住某鍾意作死嘅賤精除外）
19. 伍萬（410<接龍麻雀王（下）>）
相傳尋寶圖發生怪異事件，一盒完完整整嘅麻雀唯獨是少咗隻伍萬，至今依然無人能解，究竟...
20. 「比翼雙飛」（444<豔照攻略>）
一張豔照，引申出尋寶圖深夜一宗少男偷窺美女更衣嘅案件...
21. 英鼠（444<豔照攻略>）
雖然英俊又有靈氣嘅米奇先生好大機會係虛構人物，不過暫且佢都有助龔，令佢成功氹到阿水主動請佢食飯
22. 紅色頸巾（454<初雪的約定>）
Mr. Cheap自從發現阿水鍾意啲大方又gentleman嘅男仔之後將禮物由市場部免費禮品包同爛鬼公仔升級咗有錢都買唔到嘅channel頸巾（仲買埋寶劍同款頸巾畀自己添 ）
23. 富貴竹（463<龔燁的No.1>）
點解擺你喺三煞位之後阿水姻緣運冇好轉到仲急轉直下㗎
24. 鏡（463<龔燁的No.1>）
阿水攞鏡嚟增加屋企空間感，阿龔就攞鏡嚟畀阿水做倒後鏡
乜一塊鏡唔係就係攞嚟照㗎咋咩
25. 跌打酒（480<聖嬰降臨>）
絕對絕對唔係阿龔特登上熊家帶畀阿水嘅boxing day禮物
26. 有阿笨印記嘅濕紙巾（480<聖嬰降臨>）
希望潔癖龔呢世都唔好知真相
如果唔係佢應該會好似阿水食完曱甴後不停啷口咁不停洗面
27. 蕉連皮味紙巾（482<三日兩夜大作戰>）
聽講呢件聞所未聞嘅神秘商品只喺industry嘅秘密國度獨家發售
手指心心呢個動作繼錢同心心示愛之外又多一層意思
28. 乾柴烈火（482<三日兩夜大作戰>）
嚴格嚟講嗰時淨係得柴枝，敢問總監大人烈火係咪指愛火
29. 屎多啤梨（482<三日兩夜大作戰>）
阿龔雙手奉上嘅嘢食都唔方好
不過呢啲唔知係咪因果報應，之前湊b嗰集阿水唔小心用抹阿龔塊面，宜家就...
30. 畀兩位當玩具拋嚟拋去嘅菜（482<三日兩夜大作戰>）
鴛鴦戲菜，詩情畫意
31. 過期暖包&暖水袋（484<慳啲啦！熊家！>）
特登喺倉庫搵返一年前嘅暖包捐畀飢寒交加嘅有需要人士
點解從來唔覺得阿龔咁有善心嘅

希望冇漏，呢個list越嚟越長啦

過場都一集四件

我一定係喺未來穿越過嚟，自隊一打膠

水水個樣
八卦就八卦啦 八龔

新post留名
OT所以miss咗今日八龔過場添
呢排龔水過場多咗咁多 我唔介意等耐啲先主線喇就

如果我係佢哋同事
佢哋公開嗰下我一定會問佢哋唔係一早就一齊咗咩

lm
花生三友話唔定已經一早開咗賭盤賭龔水幾時一齊咗

感覺編劇知stanley受歡迎加左好多戲份比佢
中間群姐個part專登攝佢入花生三友入面

可能唔止花生三友 直情係kai叔開賭盤

話唔定呢個時期之後已經開賭盤

咁解釋到點解哈爾濱返嚟時，
尋寶圖班人咁關心龔水進展
話哂大圍嘅事

成間接龍認真返工的究竟得幾多個 佢哋開賭盤傾八卦的時間和精力好似比返工多好多倍

龔生應該係最勤力員工之一，成日OT 通頂留係公司

但呢位成日OT嘅總監大人，八盡全公司上下情報 ，之前OT睇韓劇咋
仲有佢個紅顏知己好同事，成日好忙搞尋寶圖，但球賽賭盤直情all in

互相餵食失敗好正啊

但上次士多啤梨龔生似嫌烏糟唔食
今次水水係似睇唔到（定扮睇唔到啊）

睇到都扮睇唔到啦
雖然應該真係睇唔到

大佬呀成村人係度你餵食
之前兩個就話俾你餵食海南雞飯啫
餵食成功嘅話其他人咩反應好

Anita望到實
秘密網有野寫

「總監大人餵食失敗，慘食死貓 」

如果公司有兩個人咁樣，淨係餵呢個動作都實起哄都似

餵來餵去到底係咩關係呢

蟹開緊live

笑鬼死

睇唔到呢到

+1

有冇人知頭先stanley個live 講咩
我一入去就完

戒指好型
stanley更型

拍緊套飛車電影

蟹開完live又到stanley開

拍緊新戲 怒火飛車

miss咗live

好有band友嘅感覺

Miss 左，有誰save左個live，開心share 番吧

大感謝

遲來的lm

留個靚名

阿蟹劇透咗Mandy 放監

下原來有餵食 冇留意到添

好姊妹終於返嚟，
期待之後阿水搵Mandy傾下感情煩惱
咁可以睇下阿水視覺

極速完咗

邊個話佢唔精神 搞到佢咁快完live

係 仲要話佢唔開心

Btw成日聽到啲人問佢係咪矮過水水 我唔係當事人都覺得煩

咁問其實幾無禮貌
而且事實應該唔係嘅時候

翻睇琴日水水live , 無啦啦水水好嬲講咩『無啦啦食蕉連皮呀 』做咩事

問佢嗰啲人就唔信佢哋個個都高過1米77

其實藝人嚟講有幾出奇

係有人問阿蟹，食蕉連皮紙巾係邊到買
我無記錯的話

咩事？

呢個係之後嘅

其實只係燈光問題同要細聲講野 stanley話冇唔開心

另外想再講
我知好多cd rom有追開呢個post
特突唔private去講
請咪再問有關藝人私生活嘅事
人家拍拖又好，單身又好，身高，關你撚事？
身高呢啲上網有晒info，劇集出街有哂鏡頭影住啦
人家有冇拍拖更加唔關你事啦
咁問只會顯得你自己好冇禮貌

我都睇到
但感覺佢比人搞到好冇癮

吓，之前仲有，無啦啦問嚟做乜

D人真係好乞人憎，我地去問下劇透就算LA！身高同女朋友根本都唔係我地關心的事。

龔燁要作死幾多次
推ma姐比大龍生
潛台詞話你知
Mary係我龔燁嘅

快d去氹返水水啦
當眾咁話人

佢個樣

阿龔見有人呷醋應該暗爽

等聽日睇阿龔護水

真。打情罵俏

唔作死唔係龔燁

其他人已經開口笑佢食中女
第一下就問佢係咪想讚mary姐
不過明顯睇得出係唔想俾人講阿水同大龍生

自殺王返來了

不過龔燁好似有講咗句潛台詞
熊若水遲早都係我

屌傑叔可否快啲出現啊

仲淨係潛台詞？
成間公司都知喇喎

一陣翻睇先

又一齊坐

又坐埋一齊

龔生又搭台

又煲啲19藥

輪住噴水

龔水一齊噴嘢飲

今集緊cls，一定要返loop

阿龔拍水水背脊

水水噴完嘢之後阿龔拍咗佢背脊幾下
又借啲意身體接觸

好老夫老妻

一齊噴水好好笑
又諗起Jenny溝阿龔

預告嚟啦

同海外版預告有啲唔同

預告完全唔見龔燁

預告睇阿水鬧人好舒壓

幾時先見到呀龔唔止搭枱呀

Mary姐好惡
佢話阿叔，
但佢同阿龔日日喺公司放閃點計先

佢兩個嘅相處同呼吸一樣咁自然
絕無放閃成份

今集過場好溫柔

我最鐘意拍背果度

岩先邊食飯邊睇
而家水水開始呷醋呷得勁明顯～
連佢讚下ma姐都唔得
而威龍自殺王又花式自殺，不過睇得出佢純粹想幫大家轉移視線去MA姐到 （同埋私心可能又想睇下阿水個好cute既嬲樣）
之後兩個輪住噴水又勁好笑
搞到而家好期待聽日～

miss左拍背添，晏d睇返

二位全程食飯掛住玩電話，
莫非諗住whatsapp傾計無人知

上次係熊家坐對面就話whatsapp啫
而加坐隔離都要whatsapp

地下情係咁上下架啦

我都miss咗

問Terry揀邊個嗰時我心諗做咩唔問阿工
好想知如果問佢嘅話佢會點答

真心懷疑開始咗我哋唔知
之前阿蟹個live有人話依家阿龔成日flirt阿水，當時阿水答你確定係flirt ?
已經地下情唔算flirt?!

我覺得如果問阿龔既話
佢應該又會帶大家遊花園，之後再將話題帶返去ma姐同大龍生到

本身諗住聽日放工去買嘢，但突然醒起聽日好似係供水主線一定要準時返屋企睇，結果改咗今日買，頭先一睇預告就知我嘅決定冇做錯

睇嗰時我都有咁諗
不過唔問阿龔可能係因為大家都知佢一定揀阿水

仲有問嘅需要咩
後尾龔燁爭住出嚟話講公道說話讚中女嗰陣都有人問佢係咪讚mary姐

帶人遊花園+1

已經skip咗攝位啲戲，直接坐埋一齊

佢地兩個應該已經唔再存在flirt呢個字
已經係互通哂心意
就差個名份
可能真係地下情緊
真心覺得就算佢地第時真係名正言順一起左，應該個相處模式都會同而家差唔多

已經同情侶無分別，再進取啲會變阿叔同baby咁，睇到眼冤

一開波龔燁無份坐低嗰幕分開男一枱女一枱

激嬲咗人仲喺對撩對方

肯定佢哋會比阿叔更眼冤
阿叔佢地都未餵食

我懷疑，阿龔日日接水水返工，如果唔係邊會日日都同一時間食早餐

我等有朝一日編劇俾呢個驚喜

好鍾意阿龔對阿水好但大家都見怪不怪個反應
未一齊已經好似一齊咁
阿龔好溫柔
btw隔離坐住大小姐

憑呢一張圖
就知道阿龔次次見到水水個嬲樣真係會好爽
到底呢種算係S定M

其實咁樣都幾有趣 搵一集就係講佢地兩個獨處既時候 爭論緊幾時公開好 之後就諗返起唔知邊集已經一齊左 呢個拍攝好似未試過

sor啊，俾錯負皮
呢嗰諗法好特別好正
但一集應該拍唔哂
可能要前面有一集最後留一個懸念
之後 有幾集過場兩個起到扮唔熟(因為已經地下情緊
跟住就可以有一集絲打你講嘅兩個起到傾幾時公開
就回憶返前面點一齊

龔水之間真係小學雞愛情
勁似小學男仔中意個女仔 就硬係要每日搵啲嘢激下人咁

得喎呢個idea
不過
最根源嘅傑叔仲未出現
一日都唔洗睇龔水正式一齊

未必既
可能有一集係阿龔覺醒傑叔根本唔重要呢

快啲令阿龔知道啦

佢覺得佢嬲個樣好可愛啊

莫非就係聖誕嗰集之後

唔知幾時會開始正式講復仇線
jenny又話以佢人脈好快搵到傑叔，點解搞咁耐都冇啲聲氣㗎
無論最後復仇成功定係放低仇恨，都要有個結果之後阿龔先再肯表明心跡
如果編劇仲記得463嘅話

但我覺得去到龔水主線應該會再翻兜返呢個問題出黎

始終要面對，但搞到好似過場甜主線虐

佢似係要破壞阿水係其他人眼中嘅形象
阿水嘅好只有佢可以知道

好霸道啊

我覺得以開心速遞style
爭論佢地幾時一齊咗嘅人應該係班花生友至岩

463將問題擺咗上檯之後就算
唔知編劇係鋪之後主線解決定點，但係停個位太突兀所以搞到當時好大反彈

期待佳叔嘅賭盤
然後Jenny成最後贏家就正

463本身都上文不接下理
你要後面點接463姐
唔好再糾結喺463啦

我第一下諗點解Stanley 喺嗰到

Yes, 唔好再討論463啦，就讓一切隨風啦

我已經選擇ignore咗佢

即刻笑咗

到底餵食係邊到
重睇左呢集好多次都睇唔到

一開始

果然係自殺王阿龔 但今次水水有少少呷醋咁喎
Terry唔洗驚 Mary姐對住阿龔仲有麻雀、賭同尋寶圖班人先會咁咋

龔水噴水

拍背

大小姐坐後面啊!!
唔同已經得到大小姐首肯

大小姐恥笑二三房都笑到都唔得閒理佢地啦
仲要佢兩個一人爆一位阿太俾人放咗上秘密網
應記一功啦

其實唔驚三太中藥報仇咩

拍背真係好正

係咪可以睇返阿水扮咕嚕

到底水水喺愛回家要扮幾多樣嘢

今次阿龔踢爆，唔會入阿水數掛

第一張阿龔個樣好賤好flirt

任何水嘛

仲笑得好charm

上冷阿水飲完中藥甩頭髮俾阿龔笑佢會變咕嚕
今次龔燁爆俾三太請飲中藥嘅話應該到龔燁甩頭髮，阿水可以好似上次龔燁咁扮返咕嚕笑佢
雖然龔燁點睇都唔似會中三太伏

阿水個咬牙切齒樣同龔燁個衰衰格格偷笑樣好大對比

佢咁care啲頭髮點會俾三太有機會令佢變咕嚕
以佢地上次交手嚟睇，阿龔撒幾下冧已經可以KO三太

三房算係對龔水最無害嘅一房了
太易處理

三太唔係當咗阿水係fd咩？
阿水好欣賞三太嘅大膽嘛

弊在成日痴埋去隻精甩邊度

同埋我覺得水水就算點惡都唔會夠大小姐黎

水水似係對住其他人就會勁溫柔
啲火係留哂俾龔燁，尋寶圖同金城安

打者愛也

阿水啲硬頸樣九成都係喺龔燁嘅挑釁之下走出嚟

都係ff下啫 都唔會再搵個認真嘅追求者拆佢地啦。只係而家工水又何嘗唔係停濟不前 應該有d事件推動下

對住阿龔可以表露真性情嘛

1月2日仲加人，即會加集數，主版話會加到720

我意思係睇張通告

好嘢

所以唔知堅定流，希望係堅加到720

+1
但唔知會唔會又拖龔水

有機會

哇 加到720好啊 可以睇好耐龔水

可以夠時間繼續鋪靚條線
依家夠複雜啦唔好再加波折啦

拖冇問題
拖得make sense啲就得

見到主po嗰邊張龍家合照背景，
原來阿龔個全身look仲有斗蓬，
莫非真係cos禮服蒙面俠

水水好惡

原來之前拍嘅係呢集

阿龔好溫柔

成集工水咁滯

唔聲唔聲有集工水好開心

阿龔好溫柔
阿龔好溫柔
阿龔好溫柔

傑叔出嚟未啊屌

阿龔心疼水水喊

一個字...好正!

阿水喊個陣，龔生完全淆曬底....

龔燁又自抽

好耐以前佢話過好怕女仔喊

去得咁近同阿龔講嘢

今次唔係英鼠救美
係英雄救美

阿龔

真係阿龔幫佢地

今次真係good job啊！

佢嗰聲媽呢空溫柔到

今集阿龔啲眼神語氣溫柔到cls, 好sweet

阿工呢啲男朋友去邊到搵

終於唔係暗地裡幫阿水

baby blue個髮型咩事

阿龔真係好了解阿水

會喊到個妝花晒

興奮到想係 屋企大叫！！！
好想同編劇講 呢集就係我想要嘅龔水！！

去整大小姐同落去溝女個髮型係咪有啲唔同

阿龔超好！背後既男人

冇空氣感，塔哂落嚟

阿龔最後ending嘅笑
兩個飲珍珠奶茶 成件事好情侶

預告乜都冇但係成集都龔水

繼續默默付出！

好能幹嘅男朋友

今集好sweet
一開始鍾意龔水都係因為佢哋呢種相處方式
天真水同背後守護佢嘅阿龔

咁咪就係龔水囉

一切盡在阿龔掌握中

連大小姐都敢撚真係好大膽

係初戀cafe既對白同選戰個時好似！

物唔係已經一齊咗啦咩
自動ignore 龔燁的No1那集

今集全集都跟得男友咁款

好鍾意睇阿龔幫水水拆掂所有難題

甜到我唔記得哂之前嘅虐
一諗起可以睇龔水睇到720就好開心

完美展現左龔燁男友力

Fans 工業好型 快啲一齊啦 好想睇熊家

扁哂 係咪太難set

趕時間去救水水，無時間set頭

水水去到邊跟到邊哈哈

唔講都唔記得原來佢地未拍拖

男友力爆發

+1

好彩趕到返工企睇直播

阿叔扮阿水講食蕉連皮嗰度好好笑
全部人都聽慣曬呢句 外人角度真係好似已經一齊咗

係大小姐房勇救死死呢吓真係太優秀

我覺得工仔Office會有風筒

但同水水飲野緊要d, 一陣先吹

前幾集佢通完頂落尋寶圖偶遇偷電嘅水水個頭都係set好㗎

市場部總監咁得閒嘅
唔怪之得要氹掂醜羊原來個老細成日閃咗去女朋友度

今集阿工終於無收收埋埋幫阿水，阿水知道阿工做過咩

有風筒笑死
好有畫面！

呢集榮登我最喜愛龔水集數第一位

呢集真係好正
阿龔真係好了解水 仲默默喺後面幫水解決問題

我覺得果句死死似係劇本無，stanley自己加

今集真係睇到人又喊又笑，比純放甜更好睇 查實阿龔已經幫到出晒面，阿水幾時先一鑊過全部知道 琴晚阿水又會呷醋喎，死賤精已經慢慢咁變得重要

阿蟹live

今集決定resume返recap
對上一次已經好似係454了
今集係近期最高質嘅主線

我覺得阿龔櫃桶拉開有一堆護髮產品
佢兩日唔洗頭 啲頭髮就會開叉 佢又成日係公司OT 一定有啲準備嘅

佢咁注重外表係必須的，所以我地又估下總監大人間房仲有咩

我覺得阿叔笑阿水講食蕉連皮時，stanley個反應都似係真偷笑

可能有幾套西裝

應該有一櫃唔同味嘅紙巾，你睇佢食飯都自己帶定一包

諗起蕉連皮味紙巾

蟹LIVE：540集係未結束嘅 大家放心 我地會繼續努力

珍珠奶茶係咪龔水之間第一個冇伏嘅食物
終於冇屎冇曱甴

熊家臨炒

sor9ry我唔記得咗阿龔上熊家必備嘅鹽焗雞

好遲先新po留名
終於唔係虐嘅主線

等你recap
我要loop十次今集

阿水開緊live

講起珍珠奶茶，個信物list係咪又可以update

蟹: 下次龔水50X

今集個ending scene好似「唔係我啊」同「沒有最大」嗰兩集咁，好有以前龔水feel但又昇華咗。
阿龔你呢個計劃通又望住水水偷笑啦

仲有古惑公文袋

新年前

今集將阿水嘅人設發揮得淋漓盡致
睇睇下真係覺得阿水啲性格真係好撚似自己

個list宜家長到咁，都係等開新post先update
反正呢度好快爆post

其實今集根本就係龔水
本身仲以為得幾幕過場，但佔唔到龔水戲份佔咁重！
睇到我忍唔住邊睇邊姨母笑
最尾仲要完全係情侶去拍拖既氣氛..好正呀呀呀呀！
雖然下次既龔水主線有排等
但係呢集應該都夠我頂到架啦

其實係咪唔同人set 一時勁高一時勁塌

好同意，我已經自動唔當聖誕個集係主線

今集都好多接龍其他同事穿插，甚至可以話係尋寶圖主線
但係工水同接龍兩邊balance得好好

等成2,3個星期

一定有其他過場

嗰集似公司線多

阿工比阿水更了解阿水

近排過場都好高質

今集簡直就係最完美嘅工水 又有意思
阿工賤中帶甜 好耐冇見過
anyway，久違了的recap

1. 尋寶圖想阿水心情好，就努力啲助龔啦
2. 作為返工狗，見到廢柴同事真係會好燥
3. 阿叔中意講老話呢樣都連埋戲
4. 阿水又呷醋啦 但係見到阿工撩廢羊我都好想嘔
撩Isabella我又覺得好buy
5. 今集阿工瘋狂嗌媽小姐

6. 仆街Peter同Andy同一部門架咩
7. 鐵面陳滴汗笑死我
8. 阿工今集完全係男朋友教導mode全on 真係冧死人
9. 阿水一手拉住阿工唔好入尋寶圖個下好熟手
10. 兩個人偷聽個陣真係好有夫妻相

11. 阿叔講食蕉連皮同大學咁教你架
12. 阿工一聽到食蕉連皮又偷笑
13. 不能說的秘密個陣，阿工見到阿水喊，比咗條手巾人就走咗去
今次已經昇華到去買埋咖啡花咁多口水氹返人
14. 阿蟹嘅委屈戲，眼淚汪汪咁，真係做得好好
15. 阿工會點評核水水？梗係極佳極佳同極佳啦！

16. 工水同台食飯又哄到咁埋
17. 大小姐咁樣都有過場 阿清驚乜嘢要自費姐
18. 「我哋熊家最叻係咩呀？攬炒呀！」 咁樣都連到戲，真係要讚下編劇 唔知二女婿聽到之後有無個心離一離呢
19. 古惑的公文袋
20. Isabella越嚟越搶鏡

21. 「Mary姐，乜你咁鍾意入人哋Office架咩」 咁樣又連到戲，又要讚下編劇
22. 其實今集大小姐對阿工都唔係好敵意姐
23. 阿工禁低阿水個下
24. 阿工知道阿水意氣用事一定會後悔，即刻幫佢拎返份表，證明佢真係好了解阿水 係賤精獨有嘅貼心
25. 「死死」

26. 阿工點醒尋寶圖班友仔氹返阿水，又係賤精style嘅溫柔 好冧呀
27. 今集賣鉅記賣得幾好
28. Baby Blue果然心情特別好

睇完阿蟹live
不斷有人問龔水
從由水水角度評價阿龔
到新年點解阿龔呢個普通同事會上熊家
再到劇透

阿蟹比我感覺，好心密，好官腔

“阿龔啊，比較熟嘅一個同事”

慢慢睇落去呢位龔同事嘅造化...

佢預咗大家問

我唔介意過場，佢地過場都好sweet

但最後阿龔英雄救美，頭髮搭哂落嚟

今集係完全表達到賤精其實好了解媽呢空既呢一件事，
同之前既水水好相信阿龔有哂呼應。
一個好了解對方，
一個又無限度咁相信對方＝ 可以直接跳step 結婚啦
之前454 我都loop左十幾次，
睇怕今集可以翻個倍

我都唔介意過場

其實我好在意cafe嗰場，
大小姐喺度佢哋都坐咁埋，
唔驚大小姐驚咩

過場都好正，我都唔介意

阿蟹同阿水最大嘅分別應該就係說話的技巧
我覺得阿蟹係好識做人嗰啲

我反而唔想佢哋跳step，可以進入直路慢慢一齊
曖昧呷醋個啲可以照做，只係唔好再誤會兜圈

其實大小姐一出現我都有同樣反應
但大小姐好似留意唔到佢地

畢竟都應該拍左好多集未出街
可能驚唔小心劇透左啲蛛絲馬跡
然後大家又好大反應

你索性叫市場部過期暖包就算啦

市場部禮品包假假地都係手錶嘅回禮
過期暖包用完就俾人dum落垃圾桶喇

至少有貼過係阿水個額頭到一陣

仲有心口

呢下恥笑真心忍唔住即刻要cut黎做gif
個樣衰格到

只發覺佢地越來越坐得埋，Cafe個幕貼到

阿龔個樣好似係真笑

完全覺得呢幕係笑場，笑死我了

真笑+1

Btw阿龔跟水水去尋寶圖到底攞咩嘢食？

主線之後又係時候公布下vol.6結果同常見錯誤
指路vol.6

今次全卷滿分180分，最高分嘅係食蕉連皮啦你絲，淨係錯咗一題
平均分106分，低過呢個分嘅自動自覺去大小姐office門口排隊做新年吉祥物啦
今次題目set得難咗，正確率唔過半嘅題目比其他mcq多三四倍
所以今次review只會抽部分題目講，如果有想問又冇講嘅就cm啦
1. 熊若水對自己嘅稱呼
呢題tricky位係自稱
正確答案：職場三文魚（266<心戰>）、日本通（398<戰鬥吧！蠢人兵團>）
職場食物鏈最底層同洗頭妹係280<燁來越愛你（下）>阿龔對阿水嘅comment，所以係錯嘅
2. 熊若水對龔燁嘅稱呼
正確答案：職場搶手貨（280<燁來越愛你（下）>）、口臭佬（444<豔照攻略>）、醫生（410<接龍麻雀王（下）>）
職場世界仔係我作嘅 婚姻輔導員係max喺392<真命騙子>一開始講嘅
3. 對白題
龔燁：「媽呢空，究竟係我好彩定你唔好運呢吓？」
出自415<龔燁的秘密國度>，花生三友去市場部同阿龔講話初戀cafe停電冇開之後，阿龔就擰轉頭同阿水講
熊若水：「呢個故事教訓你，以後唔好亂咁批評啲女人啦，知道嗎？」
出自242<不能說的秘密>，一開始喺gym阿水屈間gym啲毛巾唔乾淨趕走咗仇太之後同阿龔講嘅
4. 看圖猜劇集

出自444<豔照攻略>，一開始講三太隻馬嗰度

出自275<嬤嬤鳳爪>，阿水呃阿龔話嬤嬤鳳爪啲汁最補
5. 雙下巴天使出現次序

希望呢題冇嚇襯大家
正確順序：
二（279<燁來越愛你（上）>：阿水office位）
四（280<燁來越愛你（下）>：阿水最後聽電台嘅時候攞喺手上）
五（377<水的燁緣（下）>：阿龔最後回想見到阿水臺頭嘅雙下巴天使）
三（415<龔燁的秘密國度>：阿水喺房搵阿龔黑材料嘅時候）
一（428<我不是曹太>：阿水推咗阿龔入房之後，仔細啲睇其實我cap埋阿水部電話畀大家做提示 ）
6. 恐龍嘜花生廣告

正確答案：越食越心醉
其他三個答案都係我亂作，睇嚟大家都覺得我作得似層層，tbb編劇有冇興趣請人呀
7. 出現過對白「食蕉連皮啦」嘅集數
正確答案：
410<接龍麻雀王（下）>：龔水喺廚房鬧交嘅時候
424<我們的紅葉>：阿龔喺初戀cafe話阿水係暴力推開吳幸美嘅中女之後阿水即刻請返佢食蕉連皮
437<大小姐的秘書>：阿水拒絕阿龔嘅萬聖節合作計畫嘅時候
479<為何聖誕要開工>：三個字「我靚仔」雖然真係好靚仔嘅
8. 阿龔跑過幾多次
呢題真心數到我嘔血
以下係我數到嘅18次：（希望唔好數漏啦真係對咗幾次㗎啦 ）
1. 279<燁來越愛你（上）>：slow motion狂奔攞車
2. 280<燁來越愛你（下）>：搵到阿爸嘅時候小跑咗幾步去龔友身邊
3. 376<水的燁緣（上）>：情侶間你追我跑
4. 376<水的燁緣（上）>：跑埋牆壁咚
5. 392<真命騙子>：喺gym衝出去搵阿水
6. 392<真命騙子>：衝入遊艇會阻人哋求婚
7. 392<真命騙子>：見到阿水望海之後跑去佢隔離
8. 410<接龍麻雀王（下）>：畀阿水麵粉掟到跑走
9. 415<龔燁的秘密國度>：阿龔收到email之後跑返自己office
10. 428<我不是曹太>：喺大小姐office出面跑落初戀cafe
11. 428<我不是曹太>：嘅廁所跑返去初戀cafe向阿水示愛畀阿水掌刮
12. 454<初雪的約定>：喺哈爾濱大街跑去搵jenny
13. 454<初雪的約定>：喺哈爾濱大街跑去燈柱
14. 454<初雪的約定>：喺酒店走廊跑去搵啱啱準備返房嘅阿水
15. 463<龔燁的No.1>：跑去lift口搵阿水
16. 463<龔燁的No.1>：周街跑搵龔友
17. 479<為何聖誕要開工>：收到阿爸入院消息之後喺更衣室跑走
18. 479<為何聖誕要開工>：最後跑去叫住阿水

呢次打賽後檢討打到我手斷，越打越hea，以後都唔出咁難玩殘自己
隔幾日得閒再公佈出街衫投票結果，敬請期待
希望你哋今次畀人玩得開心
vol.7會應要求新增音樂題，不過相信對大家嚟講一啲都唔難嘅

今集好甜啊⋯⋯
阿龔呢啲男朋友邊度搵

每次都近咗，
豪仔搵次撞一撞就⋯

+2
繼財務報表，又多一個落尋寶圖嘅藉口

我話你啊
阿龔跑咗幾多次
我撞翻嚟
我都覺得我好賤
我去做財神罰自己

阿龔好大膽，㩒大小姐個頭，唔怕新年扮元寶

音樂題係咪會有you are beautiful you are beautiful

會有龔燁意外

如果問呢題我應該會啞左
希望音樂題唔好咁難~~

好想睇佢扮財神
唱you are beautiful you are beautiful.....
財神識英文，四海皆是財運

可能唔洗豪仔撞都會有龔燁意外

音樂題點音樂？
比五線譜出嚟？
仲變態過我諗果啲

你想玩五線譜
暫時諗到就係cap劇照然後問呢幕嘅bgm係咩
輕鬆啦
you are beautiful都可以

扮財神就唱財神到啦

想問龔燁之前成日出場做奸嘢自帶個bgm咩名堂

有聲的劇照我可以

咁唔係好多首？

最高分 阿媽我得咗啦!!!
再次多謝satok絲做咗咁好玩嘅MCQ俾大家
偷偷地話你知 雙下巴天使嘅一同三我唔太認得 所以係撞嘅
結果撞啱咗
阿龔日劇跑我都數咗好耐

啱啱睇翻今日嗰集
阿蟹前兩日仲話呢集係水水同尋寶圖主線
只係有啲龔水
結果成集都係龔水嚟嘅

我都唔知
bgm如無意外淨係會出名曲集嗰四首，難度唔大

咁樣反而好大驚喜

根本就已經算係主線

覺得lux 好好聽啊 可惜好短 一聽就有種好虐嘅感覺就諗起463

名曲集四首都好好聽
lux每次聽返都會諗起最後定格scene
only one就會諗起280不過呢首最近用得太多
she is就係壁咚
waiting同哈爾濱初雪景好match
之前成個月淨係loop呢四首歌

可能阿水覺得主線係指“感情線”……所以聖誕節得果3分鐘都叫“主線”

不過都係果句啦，如果過場高質，我唔介意冇咁多主線但多啲過場……

今集龔燁又苦口婆心mode教女
不過阿水都係get唔到
人際關係情商嗰面真係有啲低
知水者莫若龔也
點唔明阿水 最後自己直接出手仲簡單啲
有咩事阿龔都自動波幫手cover好好啊

阿龔真係跟得男友 成集都跟住阿水
晚晚留低ot到半夜係未翻工時間都跟住阿水同喺尋寶圖打躉 放工先得閒做市場部啲野

公然調戲其他人比水水睇到

focus咗係後面攔住阿龔

btw 今集好鐘意ending個幾秒 見到劇post有絲cap咗就廢事重複cap，好似好多集既ending都有阿龔望住水水背影笑 (定係我記錯？)

知水者莫若龔也

但阿龔OT又會偷偷地煲劇
佢啲工作量真係好飄忽

only one近排真係用得多咗
仲要次次用都好似冇好結果

講講下開始覺得佢日頭大部分扮工時間用嚟監視水水，所以最早都要收8點幾，實則返2-3個鐘工
通頂嗰啲只係還返平日啲債

龔燁連續兩日都係阿水面前調戲同讚其他女性
尋日醋意濃今日反哂白眼

望住阿水背影笑係咪“唔係我呀！”嗰集
後尾回水之後應該都有試過係背後望住水水甜水（有人提過沒有最大嗰集）

479雖然預告有用 但都ok既

第一集賤精來了結尾已經望住阿水背影笑
不過嗰陣係奸笑

扮工時間個人都係尋寶圖佢做到嘢咩
又睇風水又留意老細有冇仔生仲煲劇
遲早公司幫佢租嗰間service apartment都可以慳返直接住公司

仲有今集阿水喊
點解阿水去到邊都咁委屈
明明班友講野咁難聽
見到佢地做翻啲應該做嘅野又心軟
點解水水咁好

龔燁成日做水水背後靈

秘密國度算唔算

蟹話喊個幕其實後面仲有 不過最後cut左
好想睇埋呀龔點係lift到安慰佢啊

咁都cut 好想睇 成日cut埋啲重要野

都估到佢cut左架啦
個轉場咁突兀
不過見今集整體咁甜～由佢啦

唔知海外版會唔會有呢

阿龔呢個呆晒樣唔知係諗緊野丫，定係俾阿水句攬炒嚇親呢

正呀！！但希望龔水快D修成正果，由拍拖到結婚到生仔都夠寫到720集架喇！！
編劇大人你地話係唔係？

絲打 Sorr 唔小心禁錯負評
我要求唔高架！
拍拖結婚就夠

大家記憶力咁好嘅
忍唔住好奇心飛住睇咗一次 發現阿龔真係成日望住阿水背影 望住笑就應該得依5次

快啲一齊啦好無！

對比之下唔知點解覺得489笑得好奸
阿龔：計畫通

個gif見證住佢地由仇人到龔燁對阿水改觀跟住暗戀明戀同癡戀嘅進化史

依個gif可以睇100次

有冇人有錄低？ miss左

好鍾意第四個笑

要開香檳慶祝！

題外話，覺得啊水今日下半集嗰件冷衫好好睇

太好了，希望之後的劇情天精彩，長做長有

好嘢有得繼續睇

有得睇番太好了，謝！

阿龔突然為自己未來感到不安

熊家時不時都要攬炒...呢位自殺王自求多福了

呢個樣好可愛 好少見精明的總監大人嘅呆樣

昨晚睇我都係第一時間想到這個

+1
睇嚟總監大人覺自己入硬熊家

大家好啊，之前話過手痕想寫下龔水嘅故仔，岩岩po左去講故台，大家有興趣可以去睇下，留個名 會陸續更新

(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

彈珠臺
睇咗，很好等你更新

之後唔會架啦 期待下

呢個Title

最近同阿龔一樣OT到癲咗，居然完美錯過琴晚sweet到核爆嘅工水

天真水同世故龔呢對凹凸組合嘅職場戲碼永遠係我最愛亦都係呢pair嘅獨特魅力所在，可以話係佢哋最理想嘅相處模式，嗰啲火花四濺抵死又有feel嘅辦公室日常互動經常睇到人嘴角不自覺上揚好鬼滿足 同時亦一再印證佢哋絕對係對方嘅Mr & Mrs right，會令對方變成更好的存在呢點真係好正好窩心 其實世故龔由一開始已經不斷企圖或意圖去點醒天真水呢個傻婆㗎喇，換轉其他人阿龔真係睬佢都有味啦，所以阿水起佢心目中根本從來都係有"啲"地位嘅，一齊回顧下

(with more to come for sure )

BTW我覺得佢哋兩個宜家好似進入咗comfort zone咁，唔想打碎曖昧希望所以唔敢更進一步，於是最近一直擦邊球享受下似是而非嘅「好朋友」模式就算。現實中如果兩個人真係去到呢啲stage又冇咩大件事發生嘅話其實可以一直拖拖拉拉咁last好耐 不過諗諗下自己咪又係同佢哋一樣，想繼續睇互撚日常多一百幾十集但有時又想干干脆脆痛一次換嚟有突破位，內心確實係好矛盾下嘅

sorry，㩒錯負評。
好鍾意佢地宜家相處方法，但又想快啲見到佢地係一齊，想睇下又會擦出什麼火花

講得好中啊
佢地已經成為對方心目中放鬆 舒服嘅存在咁

作為職場食物鏈底層
有時都羨慕阿水身邊有個咁嘅人 去提點自已
唔一定係要男朋友 單純好朋友都好幸福
雖然龔水唔係單純好朋友

Btw一張張cap圖show到阿龔越來越靚仔

講得好好
睇返第一張，好命中注定嘅感覺

當初亦只係得阿水一個睇穿阿龔份人，其他俾佢跣嘅都唔知乜事死。而阿龔亦一開始睇穿阿水。二個喺對方面前都不期然表露出真正嘅自己

「令彼此成為更好的存在」，呢句真係好正！能夠遇到並且身邊有一個這樣的人，其實真係好幸福的事。
一凸一凹，一個世故，一個天真，在相處中，潛移默化著影響著彼此。一個曾經認為世界上沒有好人的龔，遇到一個眼裡基本上沒有壞人的雙下巴天使，讓他開始對人產生信任，默默守護呢個天使，其實也是守護著他眼中難得的美好....
不過我想無論點，阿水在職場上的天真應該點唔透架啦

一開始龔燁個頭好塌

二個喺對方面前都不期然表露出真正嘅自己

Agger
見到ig有劇評講話唔鐘意水水對住阿龔太過串，惡言惡語
我反而覺得呢個先係阿水嘅真性情，係阿龔面前毫無顧忌做自己做自己，即使阿龔完全知道阿水啲臭脾氣，又硬頸，仍默默stay係佢身邊，呢種絕對係龔水最佳相處之道，兩個互屌

唔駛戴假面具溝通嘅，先係真正mr and mrs right嘛
諗起之前阿水對住蛋撻Kim同阿龔秒速變臉
無臭脾氣嘅阿水就唔係阿水啦

要係阿kim面前戴面具，咁就唔係100%做自己啦

咁係外人面前係要有形象嘅

我覺得，聽日有可能過場

可能又係阿龔聽阿水訴苦

呢兩個星期龔燁都好忙

開通頂OT、聽人訴苦、吹頭髮、連續拆彈、安慰人唔好喊、要人盡情向佢爆seed、被人鬧蠢過荷蘭農場既豬、做背後靈全日跟住人....萬能的市場部亞太區總監，真係好忙

好忙

睇完尋日果集，好想睇改名做媽小姐
有龔先生喺職場上照住真係好幸福

作為亞太區市場總監，梗係要無時無刻掌握公司女神嘅最新動態啦

返睇尋日嗰集，乜連阿水出去個schedule都知嘅？

真係同事咁簡單？

希望快啲見到正式當熊家二女婿
潮偉工業王國

佢成日混落去同尋寶圖班友一齊食飯
點會唔知死死個schedule

背後靈

剛剛追完post先知原來加馬到720 其實現在工水的關係，就是假裝沒有關係。概可以享受戀愛的錯覺甜蜜，又唔需要有太多感情包伏（每日對你好唔係必然，又無須事事交代）three words, eight letters的拉鋸遊戲睇怕係傑叔出現之前仲有排玩。

傑叔
你快啲出現啦

我覺得條線嘅方向，應該未落實添食前已經定咗，所以傑叔原定可能係540前出現，之後工水修成正果。而佢地都拍到51x咯。
依家加集，斷估唔會依家先修改啩 自我安慰中

希望真係好似絲估嘅540左右，我唔介意虐多次只要可以通關傑叔
龔水再甜再曖昧都好，大家最終都係想佢地快啲確認情侶關係拉埋天窗
作為一個貪心嘅龔水黨，事業愛情我希望佢地兩樣都要

留個名 返去爬文先
好耐無上黎追post

蟹蟹唱緊k開live

成功點唱好感動

有無叫水水唱only one?

好野, 我又點唱成功

留咗續集同only one, 但只唱咗續集

好鍾意呢張小海

有冇sis有錄低

今次阿蟹有save

我鐘意呢張呀

阿淳知你兩套戲拍緊好忙 如果你咁啱睇到呢度可以專登順便去update吓龔水日常㗎

莫非因爲大家不停loop

睇返無

吓，Delete 左, 遲小小放出來

呢啲好嘢唔加密啦
過30好犀利
放返阿龔吹頭嗰段上BBC啦

放返阿龔吹頭嗰段上BBC啦+1

BBC同SeeSeeTVB都好少放工水
今次應該放下賀一賀個收視

+2

呢集我係不停翻睇龔水係尋寶圖個段，唔知計唔計

我都想知
藍調嗰集我都即晚loop
好想知嗰集收視

今晚又loop多次先

我今早已經loop左1次，今晚再loop先

情緒控制 中等 唔知阿龔嗰份會係點呢

內心覺極劣
填就可能極佳

睇字幕媽小姐好似睇漏左呢行喎

又係阿龔

可以直接轉部門

遲早尋寶圖可以出張圖係：又係你阿龔生

轉物鳩
直頭係同部門嫁啦

阿龔同david兩個熊家家屬都睇得出廢老嘅計劃

市場部長期阿頭失蹤

如果有嘢要搵龔燁
群姐：要搵市場部阿頭啊？落尋寶圖啦

食屎陳咁多booking就唔洗幫人做托兒啦

阿龔見到呢個頭實笑死

我個頭呀

笑到仆街
佢個頭

好想知阿龔見到阿水呢個頭係咩反應

笑

電髮啫，阿龔咁重視個頭，
阿水肯問嘅，實借錢俾佢去salon架喎

龔燁自己幫阿水剪/gel可能仲好睇

阿龔以前落尋寶圖都會搵啲藉口好關阿水事嘅財務報表
宜家直頭連搵藉口都懶，粒聲唔出直接出現
唔講仲以為市場部搬咗落7樓

唔係市場部搬咗落去
得佢一個個位搬咗去死死度啫

因為羊小姐會做晒

楊洋就慘啦

咁阿水咪唔駛成日偷入人地office房囉

水水個頭

我諗起愛回家嚴謹屋企有張salon洗頭凳，阿工咁姿整可能都收埋一張，水水可以上門服務

咁群姐咪冇得笑mary姐囉

係時候影下阿龔間劏房

死啦我有啲想阿水個頭連戲俾阿龔睇到 因為個頭電懷咗正常係唔可以咁快又電過，記得之前有集講三太電咗爆炸頭連咗去下集度

阿水差唔多日日都有戲份
如果真係連
應該會笑到公司班人癡線

其實尋寶圖係咪已經有個預左比阿龔

我岩岩屋企人都忍唔住講
點解個龔燁而家成日無拿拿落左黎

同埋今集阿龔同david 講起熊家野既時候，兩個人既反應專登要俾大頭，仲要兩個細細聲討論
唔知點講，但睇到呢一幕有種兩個人已經好有融入熊家一份子、已經變左做未來一家人既feel （一個係未來二嬸，一個係未來姪女婿）

因為個頭，阿水星期五無返工匿咗喺屋企。
星期日成個熊家出去飲茶，都唔敢一齊去，心諗：個頭咁，俾人見到實笑死啦。

正當一個人喺廳發霉，諗緊點搞返好個頭可以返工嗰陣，聽到門鐘響。

水：龔燁？！（秒速想關門）
龔：（即好熟手咁手擋住道門）
水：又點呀？
龔：見你無返工，二晚都唔回msg，人間蒸發咁，咁啱行過呢頭咪嚟睇下你點囉。二日唔見，變咗野人呀你。
水：唉，唔好提啦，入嚟先講⋯

—-
盡咗力，跟住未諗到 ，大家有興趣就接力啦

第一屆非官方「我最喜愛龔水出街衫」人氣投票結果發表
今次一共收集咗194個responds，首先係阿龔篇

第十名：悠閒裝No.3（粉紅色衫白色Tee）

第九名：運動裝No.3（籃球衫）

點解排名會咁低㗎

第八名：悠閒裝No.2（灰色衫白色Tee）

第七名：聖誕開工裝

希望呢套衫唔係聖誕限定可以多啲出啦

第六名：悠閒裝No.4（綠色衫白色Tee）

第五名：悠閒裝No.6（深色襯衫）

第四名：哈爾濱裝

終於嚟到緊張嘅最後三強啦，頭三名會公佈票數
第三名：哈爾濱裝（睇雪ver. with寶劍頸巾）（61票）

估唔到哈爾濱裝無緣爭第一名

第二票數大幅拋離第三名，而且同第一名票數相差無幾，究竟係邊套衫飲恨得到第二名呢

第二名：悠閒裝No.5（間條襯衫）（90票）

唔通係情侶裝嘅威力

第一名：聖誕開工裝（with長外套）（96票）

呼聲好高嘅韓國oppa裝贏咗寶劍睇雪裝同情侶裝成為第一位

唔知大家嘅心水有冇入到十強呢？
p.s. tree gun睡衣一件都入唔到圍
tree gun心諗你哋個個都唔識欣賞佢啲fashion，都係得二女婿阿龔一個知音人
稍後再公佈阿水篇，第一名大家絕對唔意外

太長就唔quote啦
水水嘅出街衫第一名係咪聖誕老人呢

第一唔係cosplay系列

莫非哈爾濱

其實我一直覺得阿龔啲悠閒裝好睇過西裝 色彩配搭好好睇

韓式長褸真心型
期待水水服裝篇

有聲有畫面系列

吹頭果集有講呀
阿叔叫阿龔肚餓時可以隨時落去尋寶圖食佢影相果d零食嘛

所以而家阿龔喺尋寶圖都係食緊野

只要話肚餓，唔使其他藉口都可以去尋寶圖見死死

頭先我有一秒鐘諗住根叔搵人幫阿水電髮，一開門果個會係阿龔，點知係陳師奶，好失望

今日佢突然出現又真係食緊嘢
前幾日都跟住死死返尋寶圖攞嘢食啦

一講就估到係妹豬
雖然都有一秒期待過會唔會係龔燁

第一屆非官方「我最喜愛龔水出街衫」人氣投票 阿水篇
首先都係公佈返十強名單

第十名：悠閒裝No.2（螢光黃色衫）

阿水螢光系列
我嘅心水 排名太低

第九名：任何水

阿水cosplay系列巔峰作品之一

第八名：悠閒裝No.7（墨綠色長裙）

第七名：悠閒裝No.9（桃紅色碎花長裙）

第六名：晚裝（藍色長裙）

第五名：悠閒裝No.3（拼布長裙）

有兩套outfit並列第三名（50票），佢哋分別係：
悠閒裝No.8（白色上身深藍色裙）

聖誕開工裝

第二名：屋企衫No.9（間條襯衫）（59票）

情侶裝連排名都要夾埋一齊攞第二

票數多過第二名一倍，以大熱之姿得到第一名嘅就係：
哈爾濱裝（睇雪ver. with紅色頸巾）（120票）

初雪下嘅阿水真係好靚

睇返頭十名其實阿水啲衫全部都好考身材
不過阿水模特兒身材全部carry到仲著得好靚

多謝大家踴躍參與投票，vol.7應該會整返個造型選舉
提前喺度為籃球少男龔同眼鏡學生水拉票
另外會募集大家覺得啱龔水feel嘅歌，整返個龔水playlist（分冤家時期/暗戀時期/曖昧時期），大家有冇其他分類建議
vol.7推出日期可能會等埋下個主線，不過如果提早湊夠題目都會提早出

第一名我有投

水水第一名件衫真係好靚

唔怪之得阿龔好似脹咗少少 ，原來係食得多左

阿水初雪裝真係好好睇啊

我期待一開門，阿龔一個轉身，笑一笑，再講：Hello Everyone!

返工甘得閒既

阿龔都係

接個龍先

水：@&?#%$>¥!（下刪N字）
龔：哦～原來因爲你地貪心唔想俾家用tree gun⋯（水怒啤）啊不過估唔到妹豬啲品味又幾前衛㗎喎，幫你電咗個深山野人look⋯（伸手撩水頭髮）
水：（打走龔隻手）仲笑！我俾300蚊食屎陳師奶電埋你個頭啊嗱！
龔：
水：今次死緊啦⋯ 我咁嘅樣返公司實俾尋寶圖班卡拉蘇笑死，一陣放埋我張相上威龍秘密網，咪成個公司都當我奇珍異獸
龔：噗！（水再怒啤）其實我今日都諗住去剪頭髮，最多咁⋯收返你友情價300，叫我個髮型師搞搞你啲雜草（幫水撥開啲頭髮）
水：咁著數？！不過～（定格望住龔）雖然你個髮型90年代，但啲髮質又真係幾好嘅⋯（少男龔上線 ）仲等咩啊嗱嗱林出發！（拉起龔隻手）
龔：等陣！（水：？）你不如戴返頂帽先
水：又係喎！

最後當然成功「呃」多餐住家飯食

藍色間條情侶裝雙雙排第二

有聲嫁

好鐘意睇阿龔摸/撩水水啲頭髮 好寵溺

+1
好日常又好自然又好sweet

命運
唔知以依家佢哋嘅關係，
曹總又嚟搵水水時，阿龔會點處理
今次唔駛扮啦啩

怪不得，有filter

真係唔同色
點解綠咗多

咪真係
現家連諗藉口都費時

預祝stanley佢生日快樂先

仲有蘇如風師傅
會唔會算下大家嘅桃花運

就咁睇全部都男同事，唔知又玩咩

好想快d知發生咩事
點解d劇透照次次都會挑起哂我d好奇心
之前期待聖誕節 而家期待新年

我都係留意到下面個輪盤

二房借種生仔

似搵佢地做二房吉祥物多啲

正呀喂 亞太區市場部總監大人畀二房玩到氹氹轉

傑叔where r u

小學雞

得BBC先睇到？冇其他地方有得睇？

係，唔知會唔會有人放上youtube

有冇link

成段片好膠但又好好笑
龔生做跟得老公

龔水呢派真心密正

我其實懷疑以後所有公司戲都會有龔生過場，佢應該開始變主役

Agger
好啊多啲過場

呢2張蔣小海會唔會殺死好多人呢

許願池
我要睇龔燁比300蚊試食屎妹豬呢個大師級髮型師手勢

妹豬:熊家二女試完，應該比二女婿試下我手勢

本來好正經睇緊電話，突然唱歌

+3

想知出咗下個禮拜劇情未？

出左

上面有？因為呢排好忙所以冇乜追post

感謝

個下場應該會變左費經理同欣欣咁，自己死左都唔知，仲要同個兇手講多謝

佢話想龔水一齊嘅時候去到收視35點

覺得真係有都唔奇

如果無cut吹頭殺 可能已經有35點

想問下stanley話佢都去26號果個function邊度有資料睇？

真心
寫得靚仔嘅話
我絕對唔介意等

未出地方，好似係，開心速遞宣傳

真係到嗰集我肯定24小時無間斷喺mytv loop

繼蓮輝後，年尾推佢地上最佳拍檔

冇啊
未一齊都唔緊要 最緊要唔好再黎多次463

佢有save

同感。
但老實講少少淆463再現，始終要用波折去拖。
仲要最近sweet成咁…

一早見到Stanley 出IG Story , 見到522集叫“狗公，狗龔”, 不過真係攰死佢

佢個樣好攰

剛剛通頂即再拍開心

係囉

522個標題比我感覺好次好虐

我覺
狗公=話龔燁周圍溝女？

龔雞以外又一個花名，點解阿龔啲花名全部都同動物有關

睇返噚晚live stanley仲好似病病地，咁挨法唔病都難 保重身體同早日康復呀

喉嚨痛都仲要食薯條

標題感覺係cls嘢

個名似個人主線？
都覺得係cls劇情多過虐
（通完頂又要感冒再開工好辛苦 ）

Stanley delete咗 快閃劇透係咪新玩法

龔燁你收工快d返去食藥休息ah

會唔會係要幫手照顧nikita或者啤啤咋

斷估阿龔都唔會對阿水以外嘅女點嘅，
最多口花D。
照顧啤啤可能大D ，潔癖龔唔知會唔會又準備全副醫生裝

見到標題我認為阿水覺得阿龔口花花成日撩女，週圍播種嘅總監大人終於遇到個囡囡誤以為對自己有意……

以下FF：
羊羊向水詢問有關龔的一切，阿水起初以為羊羊只想討好上司，因此跟他說了龔燁的喜好。最後羊羊問水現在有否拍拖和有沒有意中人，水雖然腦海閃過龔的樣子但卻向羊表示沒有。初戀cafe內羊羊向龔送出禮物並相約食飯，龔留意到坐在另一邊的水一直望向自己，遂答應羊羊並大聲說出約會地點，當晚水果然在約會的餐廳出現並坐在一角遠處觀察著，龔知道水在場故意向羊羊大獻殷勤，水看在眼裡感到不是味兒。翌日水在cafe看到龔正在和其他女同事說笑並態度親暱，之後向龔質詢為何要背叛羊羊，龔知道水誤會自己與羊拍拖向水反問為何要這麼緊張他的事，水猶豫一下然後說是不想看到好姐妹受騙。水跟羊說看到龔像“狗公”一樣到處播種對她並非專一，羊跟水解釋龔約她吃飯並非交往而是上司答謝下屬一直以來幫忙，龔向羊說自己已有心儀對象只是時機未到所以並未向對方表白。當晚水想起龔多次有機會但都沒有向自己表白，看著雙下巴天使心中百感交集。

唔覺唔覺F咗成集 可能我太想睇阿水視覺，用呷醋去帶出阿水嘅想法，就算未寫到龔水一齊都可以加強水對龔嘅感覺。而家多數都寫龔幫水然後水知啲唔知啲咁，即係點先？所以我好想有集展現多啲阿水嘅想法出嚟

終於有個人主線 （睇個名應該係？
睇名都似係cls劇情
可能真係照顧狗

係Wor, 諗唔起有啤啤和nikita

上次班sales妹妹睇完佢打波又抄佢牌又成班fans咁龔燁都零反應點可能係狗公
照顧啤啤都應該要full gear
啤啤殺傷力可能勁過阿笨

講真係照顧狗都得喎，但似要照顧nikita多啲，因為大小姐仲係唔多like阿龔，因一啲原因懲罰佢照顧nikita同佢啲BB一日，阿龔請求同樣有養狗嘅阿水幫手 一定又甜又好笑

掂啊
我鐘意呢個ff

快閃劇透咩玩法

"初戀cafe內羊羊向龔送出禮物並相約食飯，龔留意到坐在另一邊的水一直望向自己，遂答應羊羊並大聲說出約會地點"
呢個劇情 如果真係咁做應該又會升級做究極級威龍自殺王
雖然好似幾好笑，但係為左吸引水水注意而去應約，又唔係幾好。

我覺依家好似處於曖昧情況下最麻煩個位，明知對方有意，但又怕行前多一步會令眼前嘅關係無咗。

對水嚟講，463嘅事點都有影響，就算再相信阿龔有苦衷，但阿龔又無俾原因，行為上又唔係唔鐘意佢，如果行多步點都怕再被拒門外一次嘅，所以睇定D（前提佢心底覺阿龔真係好啱feel嘅對象)，願意去等。

而對阿龔嚟講，傑叔未出現，仲敢再下巴輕輕咩。但見阿水仲有俾機會，又唔想放手，又係等。

二個都將對方放喺心度一個重要嘅位，唔敢坦蕩蕩咁傾(正如馬安珊講2個都抑壓)，只係俾哂singal對方想對方行多步/知自己無放棄。加上之前miss 2次時機(加埋3連撃就3次)，點都淆下次再表白係最後機會，要一擊即中，咪拖拖拉拉等時機

我都覺得關狗事，愛回家應該唔會直接用狗公做集名
定係純粹想講阿龔唔係屬雞，係屬狗?
一直都係Rebecca搞錯

唔覺得龔燁會咁樣
佢賤但應該有底線
玩弄人地感情我諗佢都唔會嘅

但個輪盤佢好似都唔係企係狗度
定係想reset返龔燁個設定等佢同阿水個年齡差距冇咁遠？
雖然好似冇乜必要

岩岩有專登睇過個輪盤
佢應該係企左係鼠到(?) (因為條尾勁長)所以應該唔關事
不過呢集會擺係新年後無耐播，所以關於生肖都有可能?
但雞同狗都只係差一年，應該唔洗專登reset掛

狂狗衝去睇

有蘇師傅系度 有可能系二太/Jenny/大龍生 搞D 活動出來
唔知咩根據生肖算命再穩今年的吉祥物之類?(再搞多鋪secrets angel都可能)
有冇講到水水生肖?如果系屬鼠的一切都都合理
唔系既可能又會有D cls既野出來(可能會有人做左d野跟住龔誤會系水水做既 or 調轉)
點都好以上純屬FF
只系希望唔好再吞無謂的玻璃渣(合理的玻璃渣還可接受)
同埋Stanley系新年熊家合照出來之後(可能一兩日左右) po左同Max & Jenny 既 IG story 合照 唔知會唔會關事(當時以為系龔燁再埋二房堆 唔知系咪)

阿水今年32，係虎/兔

睇Stanley之前啲IG story 見到呢個look
真係好好睇好charm

但好似無乜點見過呢套西裝

呢套西裝如果我無記錯好似佢同亞蟹拍廣告時著㗎，副眼鏡都係

係啊，安聯保險

邊度有得睇個廣告？

Youtube應該搵到

搵過，唔知係咪我打嘅關鍵字問題，
Search安聯/安聯保險都無

我係youtube睇過，等我試下先

搵唔翻
我記得個廣告有譚小環份嫁

仲有花絮要再搵搵

等下遲d會唔會有人再放上去啦

謝分享

有絲打放咗上嚟啦

勁啊 花絮反而係youtube睇到

黑媽媽帶超揸車 不過又真係幾型嘅
佢好似已經好多日日頭拍開心夜晚飛車，咁真係好攰喎 不過我覺得佢係忙得開心嘅，不過希望佢真係唔好食咁多熱氣嘢啦，好好保重身體。

又喉嚨痛又咳又流鼻水，擺明係感冒，仲要食啲咁熱氣野

唔知有冇人講過,
藍調嗰集係徐樂思第一次寫佢哋嘅主線,
可能係咪心理作用,
大小姐專業寫手筆下嘅阿水鬧人嗰陣都有啲大小姐嘅霸氣

me too.雖然伍佩儀的方向未必人人受。但人物的dna刻畫得明顯，唔會因為想過份討好派甜而失去個性。

上集咁大反彈唔係方向錯而係寫到失晒控
好多都係良性意見
希望真係吸取教訓拿捏翻好個力度
始終處境劇係集體創作
你一個人寫到上天其他人配合唔到根本冇用
463同479完全銜接唔到已經係好大嘅問題

其實463前佢寫嘅龔水都ok，可能463佢想嘗試下
畢竟龔水個舊pattern玩咗幾次，如果係真唔知今次火鳳凰之後個龔水佢會點鋪⋯

好驚

瘋狂食左兩包薯條

Agger

呢排佢咁捱法，又食薯條，梗咳死la！

佢仲話凍左嘅薯條，只係薯仔 冇事
俾佢激死

有病的人請注意：咳真係要戒口，熱氣嘢同凍嘢都唔好掂呀，既然無辦法早啲休息咁飲食方面就要好好控制下，快啲好番

巴打第一句好似鐵面陳係lift度開咪

希望Stanley有時間就去睇醫生，唔好又自己搵藥食
我自己食咗一排中藥都未清哂啲感冒，何況佢又夜訓又唔戒口

同感。
戒口或多或少有幫助，薯條凍咗都熱氣
希望快啲好返+1

「呢位男同事，請你自重，咳就唔好食熱氣野」

有聲

除左絲打講個啲, 仲有橙都唔食得, 一食即見效咳得仲緊

呢位病人, 又捱夜又唔戒口, 真係好難好番, 忍下啦

唔係話加集咩 拍完

應該係指怒火拍完
但好似咁快拍完咁既

係電影。
只拍左10幾日，電影應該無咁快

Oh i see
原來keyboard有份嫁

我都覺，咁快嘅

點解病都唔休息下

好勤力 希望有機會俾佢展現成果

聽日唔知會唔會有過場

唔係 已經好多日開心>>怒火、今日仲做埋gym 鐵人Stanley

又開夜，都唔知佢有無食飯，見佢係咁食蘋果 ，Stanley真係想做鐵人

剛好cap到個笑容
拍完開心之後做gym然後又飛車，究竟有冇瞓過㗎 見佢無再食薯條嗰類熱氣嘢，係咪睇到呢度嘅鐵面陳式警忠告呀

阿龔做乜又自殺提返大小姐復仇名單 明明嗰日俾大小姐揀相佢都無嘢啦

有名比你叫，威龍自殺王

自殺王真係名不虛傳

自膠 原來樓上有人post左

無無聊聊用yahoo search下"愛回家之開心速遞"睇下會點，結果阿龔係第一個角色名出現而489都好多人search 希望呢集都可以有好收視 到今晚8點前仲可以上返mytv睇多幾次，咁高質係好值得一睇再睇

收視係咪計到呢個星期五, 咁我可以每日上去睇一次, 但同一ip唔知計唔計

唔知佢點計法不過澳門收視次次都第一有諗過澳門係咪只計real time收視 我覺得如果香港都只計real time開心速遞肯定都長期no.1
anyway489咁好睇，淨係lift嗰幕睇咗廿次都有同埋我次次睇到阿龔禁大小姐個頭都會笑

難道已完左？我見唔到了

剛完

岩岩完了

剛剛完了, 佢有Save

好咳啊佢 希望佢聽話唔好食著片住

講兩句又咳一次

聽到佢話會抽時間睇醫生 希望佢快啲好返
Keep住睇佢ig story都聽到佢咳

把聲都係唔太好，真係要好好休息先得。

扮工中睇唔到
佢今日day off?

佢今日拍完早收工

有冇人可以整合下啱先live Stanley講咗啲咩
睇唔到

佢有save到啊
不過大致上都係拆fans送比佢嘅禮物
講下每份禮物咁

都好合理姐 點知啲人係咪真fans

阿淳咁望住你，睇下你死唔死

死咗

睇到，23號有供水La

我有得繼續睇龔水已經ok
我會等下去
Wiki真係不可信，可以ignore得

睇完尋日嗰集 好想見到龔燁食臭魚既反應
或者比tree gun 焗住食其他嘢（eg榴槤?）
可能未必會食但想睇佢點推

睇嚟真係好嚴重 咁都仲拍緊開心 咁咳法可能讀對白都辛苦

希望Stanley快啲好返啦

如果只係拍開心唔洗捱夜，可以早啲休息仲有食藥+戒口應該都可以好快好返嘅

阿龔上次三日兩夜對啲士多啤利都嫌棄佢未洗過唔肯食, 啲臭魚佢會諗到方法唔食
但未來外父叫到好難推

阿水親喂屎多啤梨都擰頭唔食 tree gun啲嘔心食物佢跣個手一跌又得，轉夾俾阿水食亦得

希望stanley快啲好翻

搞咩，好想睇

+2，拍完電影應該多咗時間休息會快d好

阿水應該會怒睥
話唔定一打開已經搵藉口走

通常任何明知有伏既食物，佢都可以完美轉讓俾阿水食返
仲要次次都好誠懇，完全令人覺得唔知佢到底係專登定係無心（例：士多啤梨同密室中的小強）

龔：乜咁睇我，我呢d對人人都咁好，點會專登

預告有阿龔的

又有龔燁啦聽日

係，我記得睇呢集劇透照有龔水

睇左今集，博士離開真係好心噏

有啲似當年龔燁....
希望會再有機comeback啦

又快1001....快到咁

拎住紙袋仔影相嗰張？

cr: Rose絲

阿龔那套韓式大褸唔知之後會否再出場 ？

話咁快就又黎爆POST

仲以為要等聽晚先會爆

咁都好既 起碼唔洗擔心聽日傾到興起既時候爆左post